香港已經輸咗 澳門台灣贏咗

沃門畜邊撚度有資格同台灣相提並論

請問澳門點win法

收撚皮啦沃畜五毛 又改名

47宗0死